有冇手足放租想租樓

迫住搬走 但唔想幫藍絲供樓 想佢地負資產
橫掂都係不如幫手足 加上有官司係身 出去租樓生死約有d麻煩

到時有欠租 追你又唔係, 唔追你又唔係

呢排月租酒店應該唔貴

短期租可能仲有得DEAL下

要有傢俬定無?

其實我想有幾耐租幾耐
租酒店長住其實辛苦

都係

頂住先啦

個市咁 遲下應該會再減租 唔怕搵唔到

有傢俬放便d即刻可以住
冇都唔係問題

加上我係住唔到的

租酒店長住其實辛苦 有咩問題

邊區都講下丫

九龍 港島 荃灣都得

酒店唔係地址黎 點保釋呀

你要有錢先得架

荃灣海之戀 得唔得？

俾唔起 睇個款幾貴

海之戀平極有限